其實燒衣燒香 放低啲雞同燒肉比祖先佢地收唔收到？

有冇陰陽眼既巴絲見過？
有冇人試過拜山放低舊雞返到屋企少左一忽

D咁無哩頭既習俗都可以流傳幾千年，中國人真ON9

因為有人偷食肉

今日拜山係到諗 點解古代人會知死人中意食香而唔係食人食既野 呢個習俗黎得咁奇怪

心意

其實所有呢d宗教同習俗都可以咁講。

差在你想唔想保留jer

如果祖先食素呢？我未見過有人放素食

被人偷左/被老鼠昆蟲食左/被細菌或微生物分解左

無知得很
呢個世界有咁多昆蟲動物，仲有微生物和細菌病毒會食你的食物

第一個發明 鬼食香嘅係生意奇才

初一拜神咪素食

應該好少機會係人偷
太dirty

多數被老鼠、蟑螂、或其他昆蟲食左

更有可能被細菌或微生物食左/分解左

食香咪即係食素囉

記憶錯誤機會高

既食香又食飯 呢個邏輯真係r爆頭
既然食到飯 食到雞 又點解要食香

收到
試過留低左隻燒雞
第二年去D飯雞得返排骨

有聽過燒衣紙其實係一個商業騙局
話古時有條友做賣紙但係銷情唔好，於是作古仔話d紙燒完之後喺地府會變左錢

比啲後人心安理得咋嘛，人死左仲洗撚食野咩

雞脾都唔係日日有得食啦

有時諗 燒啲紙扎嘢佢係咪都只係收到紙扎嘢 用唔到

有時燒唔哂

乜有人會留?
唔係都自己拎番

真係有人信就得

生前對佢地好 o 的咪得，死後幾多隻燒豬，幾多部紙扎跑車 iphone 妹仔都無用。